擺買）楊屋道街市食咗煙

啲抽風系統抽哂啲煙入去，點食。

popo正仆街

政府又唔派人清洗
係咪想食死我地班老人家